[Planet coaster姊妹作] Planet Zoo 動物園之星討論區

最近香港人太忙 , 忙到原來開始左beta都唔知
只要預訂盛為$250.16 個大洋既 Deluxe Edition 就可以參加由9月24號至10月8號既beta啦
而正式上市日期就係11月6號

Deluxe 版介紹

Planet Zoo Deluxe Edition includes the Planet Zoo game plus the following bonus digital content:

Exclusive Beta Access: Starting 24 September - 08 October, 2019

Set of Wallpapers
Original Soundtrack by JJ Ipsen

With the Planet Zoo Deluxe Edition, you’ll get access to three exclusive animals: the Pygmy Hippopotamus, Thomson’s Gazelle, and the Komodo Dragon! These three animals all come with their own set of habitat and enrichment needs you’ll need to fulfil!

在《動物園之星》打造一個野生動物世界。由《雲霄飛車之星》和《動物園大亨》(Zoo Tycoon) 的軟體開發團隊製作，將為你帶來極致的動物園模擬遊戲體驗。遊戲中栩栩如生的動物會思考且富有感情，牠們會在你創造的世界中四處探索。體驗遊歷世界的劇情模式，或是在自由的沙盒模式中盡情揮灑想像力。打造獨一無二的動物棲息地和遼闊景色，做出重大決定與關鍵選擇，在建造並經營世界上最狂野動物園的同時，讓你的動物茁壯成長。

野性世界，模擬無界

見識令人驚嘆的各式動物。從調皮的幼獅到雄偉的大象，《動物園之星》中的每種動物都是會思考且富有感情的個體，並且各自擁有不同的外表和個性。建造細節講究的動物棲息地，為你的動物提供如同原始自然環境的家園。對各個物種進行研究和管理，讓牠們生生不息，並幫助你的動物繁衍後代，將牠們的基因傳承下去。

環環相扣的經營管理

經營一個栩栩如生的驚人世界，你的每個決定都會帶來影響。你可以專注於實踐遠大願景，也可以親手控制最微小的細節。用代表性的動物為遊客送上樂趣與刺激，進行新研究持續發展動物園，並將培育的動物後代放回野外。在這個注重動物福利及保育的世界中，你做出的選擇將影響無數生命。

創意無極限

《動物園之星》以零件為基礎的強大建造工具，能讓你輕鬆打造出獨一無二的動物園。你的每個獨特選擇都會對動物的生活和來訪遊客的體驗帶來影響。盡情發揮想像力，你可以挖掘湖泊與河流、塑造山丘和高山、刻劃道路和洞穴，並利用眾多獨特的主題與上百種建築零件，建造出令人嘆為觀止的動物園。

分享與啟發

加入互相串連的社群，在 Steam 工作坊分享世上最有創意的動物棲息地、景物，甚至是整座動物園。看著自己的設計出現在世界各地玩家的動物園中，或是每天探索《動物園之星》社群中的最新內容。

最後希望有興趣既巴打可以透過呢隻驚減減壓, 一齊討論下

天佑香港人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

天佑香港

汽車推推

無人玩？？

Lm

玩左陣 成日個介面走咗 同透明咗

LM down咗未開始玩

係咪淨係可以玩第一關？玩到3星都冇開下一關

beta 玩緊了

講普通話，shit

beta有無沙盒

經營成份高唔高？

Set左4尺高都冇反應

lm

要全部4尺喎

屌D飼養員唔餵野食
企係間飼養員屋出面唔唔知做乜
以為間屋BUG左起多間都係咁

我直接set左6尺

個門口set近右邊飼養員個度

THX

我隻老虎無啦啦話佢逃脫 入左箱又拆唔到

我都係咁

個保育點數好似好難拎，放生疣豬都係得2點

啲發電同水先成撚日壞

全部4.1米以上+門係最右邊都係無反應

磚牆近門口個棟有機會唔夠高，最好拉晒所有牆再一次過拉高

飼養員卡左係馬騮d爬架度炒佢都冇用

我拉到全部成7米先得

原來出左 想買黎玩 之前planet coaster一出就買左 呢隻一早就有興趣買

可惜最近忙住發夢無時間玩

留名玩beta

好我再試試，唔該兩位巴打

點解會中文配音
中字英音得唔得

零晨係唔係玩得

買左

洗唔洗重開一個post

諗緊比多50蚊 買多3隻動物好似有啲ON9

Buy jor $250

有冇人share 感覺如何
想買

有冇人買左?多唔多動物?抵唔抵玩?

玩緊 唔錯

一開始去亂咁玩品牌d錢倒晒落海
都係去玩完個生涯先

點解佢讀唔到我張2060 淨係讀到張內置DISPLAY

有冇人會玩玩下crash左

21:9玩d字好細，系統好深奧，玩左一日教學先到銀牌

係要用D時間先開始習慣到

設定有得拉大D字

好彩有中文
岩岩過咗第一關

希望可以慢慢咁玩，好怕d動物又話就死心情又唔好，迫你要立即改善，我玩到提示環境會影響動物，跟住又話電力溫度，頭都爆

唔該，我搵唔到配音點轉，係咪跟地區，好難頂

聽普通話都ok嘅
因為成隻game繁體 自然覺得台灣
而唔係中国

棲地有曖氣機的

第二關要12個物種,但係放唔到展示區擺小動物

原來出左 想問下rx570玩會唔會lag

隻藍孔雀咁好精力
整緊另一個棲地個陣3隻轉個頭一睇變左9隻

Mac玩唔玩到

Macbook既話照計就lag到pk
Mac可能得既
最低要求都gtx770
我有部macbook 2015
一陣可以幫你實測

我macbook啊頂 等你

巴打都係macbook pro?幾年

我6定7年前

仲舊過我 大獲了
屋企有無第二部機啊

唉 無喇屌 無得玩了

即去黃金砌部啦
$5000搞掂
始終mac機打機都係麻麻

5000玩隻200既game 不了

後面仲有大把game啦
而且電腦唔止用黎打機架嘛
Btw 實測完我部macbook 750m
最低畫質都係得20-24fps
慘不忍睹
但用steam既串流玩好順
前提係要有另一部run到既電腦

有冇辦法可以英文語音中文字幕?

巴哈話換左英文同中文個語音file

想知起路撳咩掣可以即刻變樓梯？

有冇人知主目錄右面個老虎框係咩黎？倒數仲有3日

不斷Crash

隻GAME好多唔係咪BUG既問題

主介面經常LOAD唔同關會CRASH GAME

好多種飼料/特殊飼料盤長期空 叫極飼養員都唔會FILL 但又唔會餓撚死啲動物

棲地個清潔程度玩得耐會出現長期點清都唔會高過60既問題

我都係，啲盤長期空，搞到啲動物唔高興

想問下 生涯係咪 9玩 拎晒金牌 就得？

整路個系統jm9
真係好多bug
好難玩
呢兩日發生咁多事
只係想凌晨打下機
點知越玩越嬲

竟然有人開PO
一個月前beta開始玩

玩到好灰，BUG多到唔識形容

STEAM版點樣中字英配音?

點樣較個車既價錢 係咁蝕錢

屌 唔知係咪中左bug
成撚日有同一隻動物逃脫
捉完又逃屌
之後同埋唔係好識得起d路
可唔可以用d路鋪個方型既area出黎

隻game太仔細 變到好多野都好難搵

點解你地可以整到咁靚
我起得仲衰過幼稚園玩泥膠

好似無咩人玩咁

咁嘅時勢邊得閒玩

剔左對齊格線個度就有得鋪方型

啱啱買咗
好正好好玩

200幾抵玩 好好玩不過呢排冇乜心情玩

生涯mode好撚伏

一開波冇金幣動物買。要不停咁配種雀同尤豬刷保育幣

啲撚樣賣高階動物全部都係 貴 冇基因 剩幾年就升天

mud撚野保育遊戲黎 似上福田買黑市寵物咁玩

好多都賣幾千，都唔知點儲

上到二千人到就會lag 想問下加RAM會唔會有改善

一開始玩咗無耐
做完第一個動物園啲教學點先去到第二個動物園？ 定已經完成咗嗰教學？

冇玩幾日
一玩就係咁彈機
搞乜9

係撚咁彈 game 點玩.....

點解飼育員唔識補充食物就黎餓死

用保育點買動物
買完點就扣左 隻野就冇出現

隻game個介面又成日神神地

點樣賣動物 淨係得放生拎保育幣?

想入手 但係咪好多bug

想玩但冇電腦
有冇巴打有現成垃圾機放比我玩
利申電腦白痴完全唔識電腦野

同問

另外就是，當飼料盆是空的情況飼育員來巡邏卻沒有補飼料，也不用擔心這是不是ＢＵＧ，這單純的是飼育員判斷動物的飽食度足夠還不需要放置食物(就跟人要避免吃隔夜便當不然很容易拉肚子一樣XD)，當寵物開始感到飢餓時，飼育員就會自動去配膳的工作區拿飼料來餵食囉～
Copy by 巴哈

試過餓死都未黎

有無mac版呀？

我連個飼養員都叫唔到🤦‍♂️

保育點數有咩方法快啲容易啲？

人哋個d 起得咁靚
自己個園就成舊屎咁

notebook down左
玩生涯轉灰熊視角就即彈game
就算較到最低，咩都玩唔到

順便問下notebook有冇最低配display card推薦

呢啲遊戲玩得愈耐，應該愈 Lag

我玩左2分鐘
新手教學一轉動物視角就彈game

無呢個問題 可能顯示卡太廢

究竟品牌mode點買人啲動物
我玩品牌玩到單機咁

有冇人仲有玩緊？
想知教育評價點升高
玩咩關都係咁低
上網又搵唔到有人講
另外想問火山嗰關點玩
起到一半掉比我，啲設定好似亂嚟咁，一嚟就話員工搵唔到休息室
求教

感覺冇planet coaster咁多野玩

啱啱買咗
用notebook玩熱到煎強都得

啱啱買咗 有冇人覺得個視角轉得有啲辛苦

唔覺，鋪路仲辛苦

玩左一排覺得要整得靚真係好花心機最後睇人整仲過癮，無乜心機自己玩

點解佢成日話我個棲地污糟，明明我已經請咗好多個庶務部同事，定係啲鈴羊 斑馬多屎痾

你有無set管理區，同埋休息室近唔近棲地，呢兩樣好重要，一個管理區管一個棲地會令飼養員專心打理，同埋技工會自動自覺修圍欄，會少左好多警示提你，休息室近都好重要，會令飼養員行既路少好多

如果做好以上呢兩樣基本上好少會再warn你，除非混養區（太多動物）同孔雀（繁殖力超強）

一開頭我都係咁，自己整得好肉酸，玩到有d無癮，跟住就上steam dl人地d設計黎睇下，跟住再上網睇下人地整既工序係點，用咩材料、點設計、點旋轉、點組合
我自己玩單機版，一開頭錢好受限，技術研發又少，又唔算好明某d原理，例如員工設施會影響遊客，管理區無set好、路set得太窄同一忽忽等等

開頭咁玩都無乜野，但開多幾個棲地d問題就開始變大，由於規劃得唔好，遊客多左好多負面心情但又唔想開過另一個save，新save錢少都算，但無左d技術好煩，例如單面玻璃、太陽能電板呢d好重要，所以最尾關左園刪走晒d野，再設計過，再玩時候已經清楚原理，好玩番好多，雖然比起youtube班痴線友設計上仲差好遠，但已經夠我玩

有咩方法可以一次過賣/放生storage入面既動物?
online版個好trade center好delay咁

1個keeper睇1個habitat?

我自己係，如果混養區我會兩個或以上，不過都要睇你個飼養區有幾大，上網見人整左一大個圓形，切左幾份，中間點放飼養小屋同休息室，咁由於個路程好短，就可以一個人睇幾個區